麥高植(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)(麥高植)

錫菲聯依家踢佢一個

麥當勞叔叔

麥高極入波又冇人講。

勁到仆街世界級分邊再走位入波

條撚樣不嬲比人吹細哂。

做埋隊長

邊條撚樣吹細佢？

呢條。

錫菲聯今季會唔會降型？

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

錫菲聯今季會唔會降型？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條撚樣算唔算極端唔識波。？

算啦 波台唔識波top3有條撚樣份

呢條撚樣算唔算極端識波。？

麥基迪d fd?

屈到。

車路士球迷係高質啲

識波

本身仲諗住幫樓祖做個雞樂精選廢鋒(麥高植 基斯木 羅道理哥 頓哥 病敵基）本週回顧
咁都俾佢入返粒

真係咪再笑佢
佢今季既表現真係勁過頓哥多多聲

勁過拿哥

拉